叫開鎖佬黎開鎖點證明開鎖佬係開鎖佬？

上網check持牌鎖匠名冊

樓主你係唔係某咸網的高級會員？？

唔係